返輪更既巴絲入

想請問你地平時點作息
輪住返凌晨同朝早
都係啱啱先開始返呢份工

.......斷咗六親

為左活下去可以去到幾盡

返乜工呀？又唔講…